第一屆撐國安法街站攝影比賽

咁多人支持

好多慢人

第二張粉紅色衫擺明智力有問題咁樣俾人水咗岀黎企街站

hp -0

著紅鞋
仲要連口罩都唔識戴